-strukture kategorie terapie jak to umiescic, kazda kategria terapi ma teskt i obrazek


RewriteEngine on
RewriteCond %{REQUEST_FILENAME} !-f
RewriteCond %{REQUEST_FILENAME} !-d
RewriteRule . /echo/index.html [L]

RewriteRule ^panel/$ /panel/admin/?&%{QUERY_STRING}

Rozwiązane: (odswiezyc strone i pozniej niema , trzeba przetesowac jescze)
-bład podczas filmów z youtube client coś tam consola

Plan:
-env poukłdaac posprawdzac naj mnie konfiguracji
-Serwis użytkownika:
 -w panelu admina zmiana hasła i emaila oraz tworzenie konta



 Problem byl z wersją ustawiłem na :
  "react-router-dom": "4.3.1",